隔左幾年,睇翻自來也死都係會忍唔住眼濕濕

男人老狗,

忍得痛得,平時淚都冇滴.

今日YOUTUBE無啦啦推薦我睇翻自來也死既reaction.

原本諗住入去笑下d做reaction既觀眾廢9咁易喊,

但播到佢七孔流血果度我隻眼就開始跟機紅曬,鼻哥喉嚨開始有果種喊既feel.

之後佢沉落海..一臉滿足咁計劃開始寫下一章節.鳴人傳既時候...d眼淚已經朗下朗下...

最後佢變成靈魂拍左鳴人一下..根本就將你原本朗朗下既眼淚一野拍出來.

都已經隔左好多年,第一次睇果陣仲記得中學雞來,以為會有復活,點知真係成個角色死左.

今時今日重溫,知道結局,知道過程,知道佢會點死.

但自己既感情依然頂唔順忍唔到d悲傷感.

火影有既野,博人傳永遠都寫唔出來.

博人傳根本唔明白,讀者陪住角色成長,望住角色從新手城,打到第一個boss再不斬,之後升lv學到新技果種育成感同代入感幾爽, 望住鳴人永不放棄打贏寧次(雖然開外掛),學通靈術打一尾果種熱血.
更加唔明白 木葉五人眾d絕望感同緊張氣氛幾令觀眾投入.
佢地只會設計一個全部前集角色都係弱智來襯托所謂既天才兒童,跟住新手關=殺大筒木.
屌你老母博人傳.

駛唔駛咁誇張...

不過同意屌你老母博人傳.

岸本畫火影嘅人物眼神係有靈魂
淨得眼神冇對白都交代到個角色當刻感受

特別係港女櫻最多眼神戲
佐井插班入隊初頭對佐井嘅不滿已經好多眼神戲

冇睇過火影
同死神邊套好睇d

火影>死神>>>>>我英
我英抄網王，鬼滅抄死神

岸本唯一做得岩嘅就係輪迴天生定穢土轉生都冇搞鳩自來也

火影真係陪住我大

想睇番呢段，大概係邊集開始好

自來也咁淫
當年外傳佢偷小櫻條底褲黎聞，已經埋下伏線佢注定要死啦

火影呢套垃圾都值得睇既
前期講對抗宿命
後尾講預言之子血統父幹轉生
佐助講改革比鳴人打兩下就認曬輸仲要贖罪
結局仲要佐櫻鳴雛
佐助同鳴人擺明都冇鍾意過佢地老婆啦
真係好撚嘔心

好後悔自己追左咁多年

但佩恩篇都未爛曬既
自來也真係好好

自來也死->鳴人去學仙術->返黎打爆佩恩->完
咁撚樣咪好，仲畫落去做咩柒

咁大個帶土仲喺到，點會打完佩恩就完
應該班到完，而唔係再推個老母岀嚟

打完老母跟住再兄弟互打，結婚完

我都接受..

但個博人傳??????

自來也死真係高級
每一段回憶,師徒之情

海柒王ACE死柒到仆街

自來神

兄弟打埋就收工啦應該

冇睇博人傳 是否正確